擺低你戴緊嘅錶

900幾蚊 戴左一年半左右

生日禮物

屌你老母肥仔手

收埋佢啦

DW好失禮咩

DW都ok

agrrr

想買呢隻 有無人知咩價錢
[img]

Agger

有錢。不過膠帶無咁靚

Nice

LM睇PP

係屋企無戴錶，呢隻最近我

究竟dw點解可以賣咁貴
雖然係幾靚

特價六百幾蚊

賣design?
不過去外國網訂會平好多

大隻佬？

我最cheap

得個樣有撚用 cheap機芯 造工又唔係好 要靚要抵屌可以買rossling&co 再唔係就買貴一截嘅nomos 呢兩個牌子啲錶又好j又實際

EVA色

唔是啦 爛鬼3229

終個個都淨係話紫色有咩靚 估唔到有人識欣賞

咁多人戴撈

帶左兩年，花哂

暫時咁多隻 最鍾意你依隻 幾錢？

精工抵屌啲

小王子？

好似都幾多G-shock

我認同

正確

咁撚似啲坑渠蓋

幾靚 幾銀？

巴打買咗幾錢？

依隻暫時最靚

G-shock

兩皮野度，我相信有平d
其實nomos 錶背最正

100蚊左右。

100K

想轉翻啲單調啲既針錶 但未有隻合眼緣

同你相認

好想買

仲未有人畫錶

冇錶

本身都唔覺似

平玩藍針

人地叫你擺低隻錶
個個戴上手影做乜鳩

你係咪傳說中既叮噹手巴打

你都係想話我肥姐

買左黎考dse

無錶啊你
擺低你隻錶先講野

最撚憎見到人戴dw
買啲咁嘅垃圾仲戴出嚟覺得自己好威

識貨

有冇人識

邊到買

好正

國王的新衣

咁貴嘅?
我同款五百幾蚊

帶平野

盲 戴緊嘅錶呀 唔戴上手點叫戴緊呀柒頭

今日都帶緊哩隻

仆街 較錯日期

巴打呢條係咪crafter blue?

唔緊要啦
我相信無人會笑你嘅

$500 帶左5年幾

年幾前日本買

不愧係秦始皇

老豆40年前買落，比左我依家都戴左近10年

見到黑黑地仲以為係膠帶
nato好睇

戴左兩年花哂

唔知點解成日個時間都唔準

新版tudor上面個logo專左做盾牌
無左玫瑰
但係用自家機芯
點揀好

80k

出現了

自己友

女仔都算，男人老狗帶dw真係垃圾都不如。平錶nomos, stowa 甚至5仔你唔買，連基本買錶能力都無的男人，帶dw係手等同大大聲話比世界人知，作為男人連一隻精工機械錶都買唔起，仲要買垃圾錶有個款扮公子。等同d mk無錢買超跑，買架垃圾錢七思域改響喉，要人睇佢連車都無錢買又要扮型咁幼稚。無錢唔緊要，無錢仲要充大頭話比人知無能果下垃圾。帶精工的男人我覺得腳踏實地，dw果堆多數都垃圾mk黎

Yen低水有so

做乜鳩，dw有咩問題

還返隻錶俾人啦

留名

dw cheap到係咁送錶比youtuber叫佢地幫手宣傳
個logo又柒 芯又廢

情侶錶

冇錢買Big pilot
小王子細pilot 已經好心足

已經唔係芯的問題，男人對錶真係不能太膚淺。
錶唔係fashion 咁簡單

咁dw真係fashion band> watch band
所以男人要有隻似樣啲既真係唔好戴dw
比人笑

第一隻用自己錢買嘅錶

窮學生

戴左九年

今日戴精工

咁dw係fashion item黎，比機芯黎做咩

男人25打後，隨時工作上、愛情上，輸係你隻錶上，但無人會話返比你知，因為原因太膚淺，無奈人的first judgement 就係咁膚淺

留意番錶盤大細，本身都唔係最鍾意呢隻，但睇中果隻比預期中細，戴落好似唔岩比例咁，最後買左呢隻。睇相同戴上手兩回事黎

打仗黎 ？

有錢不如醫下濕疹先

女裝喎
絲打？

花晒

買dw嘅人最撚戇鳩
垃圾石英芯 淘寶一條幾十嘅nato帶
呢隻錶到底有咩價值可言
5仔一隻都係幾百
好心啲人用下腦

再買就買地通

邊度買?

窮學生都千幾蚊隻錶
利申：tissot jj

太太隻錶，咁啱拎去換錶帶所以有帶喺身

不過呢隻其實都唔算係女裝（因為IWC本身都冇分）
一來40MM其實唔係太細
二來可能大飛（46MM），追針（43MM）令佢細隻啲似女仔錶啦

ok la, 總要有個開始，識欣賞錶就會識欣賞男人

女

戴左兩年

響學校戴就好威
出街戴俾人笑

男女有關係咩

paul con 妹妹

呢個真，係因為係iwc 世界入面佢相對細隻。我買小王子果陣條友sale 我買埋呢隻俾女朋友，不過唔係特別心動，不了。

5,6 年前買
5 皮幾

男人唔好戴fashion band

因為本身唔係比視力正常嘅人用

Cheap 野

Longines

其實仲有36MM嘅Pilot Automatic
但係錶玉比較「圓潤」同光身，個人覺得冇呢隻咁襯
我本身戴43MM嗰隻小王子，而家俾太太投訴我戴隻啡色錶面

好撚多假錶呀

咁apple watch呢？

點睇knot

好靚

由細到大都有，冇辦法

DW 粗戴一流，又輕又靚，年頭係美國 Amazon 買一對情侶款都係千五。
我戴左成年，除左高登連登柒頭會笑，其他女同事都話靚，仲要我幫佢地訂，柒就唔覺同班女同事熟左就有。

岩岩買左幾日。

15年出架啦 果陣係精品鋪訂
利申隻錶真係我既

笑撚左

呢隻正呀 之前都想買 好似比視障人摸個時間

Daytona

講左咁耐 都未有妖怪手錶

咁得意既

[img]圖片網址[/img]

係美國網買，禁制會有蕉蕉聲同紅燈

冇人識

無人會同我撞款啦

窮到燶

james bond

笑乜尻 關心下巴打姐

再一次拋磚，睇下有無同好， 從來未係高登見過其他人帶 帕瑪強尼

最近買

無用錶好耐

仲未有Breitling

中國製垃圾

sunday

原來呢到啲人咁仇視DW
窮L第一隻精工

Fossil 喎 好多時裝錶都係佢做 點會唔識

巴打玩開迴力鏢

呢個post d 人好有錢

窮撚只配精工

炸唔死

真係好多人戴撈呀

無知一問

rossling 同 DW 個樣好似
但好多人對DW反感
其實分別係邊?

撈俾地產狗，保險狗，美容雞，倫敦金雞， MK仔戴到cheap哂。

人生第一隻錶
由細到大鍾意呢隻牌子
反而對勞冇好感

平時戴開 g shock , 冬天會著恤衫冷衫 , 想買隻唔係膠既錶平平地襯下衫
knot , rossling & co , about vintage , void watches 呢 d 見唔見得人

屋企人送

12年買落

自己鐘意咪得囉

識埋d豬閪都咁開心

不嬲都覺得omega好有深度

調轉左戴

駁唔到。
而家街邊掃地果個都戴撈。

講保值一定係撈最好，但真係太濫，特別係水鬼果d, 地通就俾d 保險狗戴到cheap 晒

老實講我要再買鋼錶，同價錢黎講，我會買精工

不過如果拎黎呃蝦條既，戴撈都無可厚非

有啲污糟

錶喎，唔係鐘喎

配傘繩錶帶
錶帶係自己織

搭單問
覺得有隻Michael Kors 玫瑰金女裝錶幾靚 2千幾銀 其實抵唔抵
定買返精工 Citizen 呢啲專做錶既牌子
budget 1500-2500

豬閪個啲留比你

之前有個fd問係咪好費
其實好平 仲要減價果時買

當年18送俾自己的禮物

好撚型

我都覺得正呀巴打

入黎為左睇G 叔

巴打呢隻咩型號幾錢

G shock

咁耐都冇人放軚盤影

就講就有

應該咁啱揸緊車啫

睇中左呢隻錶好耐

同樓主一樣 18歲生日禮物
戴左4年 果陣買左15xx

揸緊車上網 你覺得你呢句有冇問題

巴打點開個新聞係中間？

Ok
可能嗰位巴打咁啱出開車
咁啱停低咗
咁啱見到個Post所以影相出Post

個人覺得幾斯文吖

我反而買左隻錶有少少後悔 買左唔覺有咩好到 但就用左好多錢 所以都真係要諗清楚

Civic有咩問題

平平地幾靚

請問呢隻咩牌子？

屌你老母把口真係衰撚到

笑撚死人咩

想問大家點睇timex ?

好靚

買左幾錢

你把口都唔好得去邊

大家都好忍得 唔放軚盤影
上面vw 相信佢冇心

戴左大半年

平靚正
不過好快望厭

覺得靚咪買黎戴上手 我又唔覺得有幾充大頭喎

好多apple watch

朋友送

好靚
幾錢

覺得好靚

好多iwc

G叔

靚
利申：後生仔

你部電話近視？

舊野一隻

想買呢隻好耐 不過無錢

Pan仔

冬天冇用nato轉返條皮

條錶帶 邊到買 有冇link

正wo

Dream Watch

利申：白地想換朱古力

同問

吧口郎過屎。

東華

手畫都畫精工咁踏實...

精工

有諗過買呢隻

等緊人上吓lihk姐
Cheap車有乜好show

撞錶

AP
小弟淨係知好撚貴，但未識欣賞，巴打可否贈兩句貴在邊度？想學下野

18歲生日禮物

個錶帶原裝？

印象中3xxx

18歲就戴撈

Ap 我買到佢就心足

男人老狗戴女著錶

各位巴打有冇聽過丹麥about vintage呢個brand? 啲款簡單得黎幾靚，但幾貴下，想知佢啲值唔值呢個價

戴左三年

搵到朋友

成隻原裝

錢

btw勿相認

好靚全黑

同一係列有黑+粉紅機械錶版 仲要限量1000 隻 果隻仲要係第一隻
但係4000幾 我冇買

MK與否唔係問題 問題係dw就垃圾芯扮高檔嘢賣 百幾蚊貨仔賣成千銀 rossling&co就瑞士芯 藍寶石面 又係藍針 仲要唔洗食經銷商啲差價 梗係rossling&co抵屌啲啦 dw呢啲垃圾真係狗都唔屌

大板平入

一般

諗緊買藍底定白底

同樓主差唔多
用$800買

Master collection, L2.7594
依家應該萬中至萬尾都有

已經開始唔準

上網睇過rossling好似係用Miyota?

Deepsea好撚正

好正 紫色my飛忽

多年前產物

手動上鍊 有時放假唔記得上鍊

個年份壞撚左

太陽吞

白色錶帶 污穢曬
有冇巴絲知可以點清潔 染咗少少藍色上去

鍾情皮錶

幾多錢 之後睇開都幾萬蚊隻

留名睇貴錶 車呔盤做background

快啲召喚你嘅好朋友地縛喵

我都係 個名又夠型 但好貴

dw 貴又話佢垃圾錶芯
平又話佢比啲窮撚比唔起錢買
千幾蚊平定貴呀彈出又彈入
fashion item 睇個殼你又同人講錶芯
你買ub會唔會同人講對鞋非洲一級橡膠鞋底？

Audemars Piguet - Royal Oak Offshore 'Panda' 26170ST.OO.D101CR.02

我覺得貴在佢個brand.因為鋼皮帶都賣都咁貴
同埋佢呢個系列比較經典.而且依家出啲Royal oak 大大隻 有型有款 幾受大眾歡迎

咩價錢

巴打幾錢買？

正，不過冇錢買

上面啲爸打還返部車畀人啦

Sweden Tid watch

最平應該我呢隻

鬥有錢大戰開始

利申：提子

買唔起貴錶

買隻舊紅BB再買隻新Pelagos說又有玫瑰又有自家機芯

爬完成個post 都冇人同我撞錶

戴左4年

覺得佢成個brand image
比之前啲youtuber discount 搞到柒哂
成個marketing 炒哂佢啦

睇睇下有人曬埋車既

Pebble time

巴打請唔請跟班？

留名睇錶

巴打你張load sheet....同公司logo出賣左你 btw,巴打平時做一隻機要幾耐

EONE 香港牌子黎

巴打識貨

終於有人po依隻

Hermes 手鈪

隻朱克力好靚吖 公價二十幾萬!有米

之不過巴打你粒朱古力都係收返埋佢.唔好拎出黎食

錶面花左少少

垃圾全部都係垃圾

$199

之前我都諗住買呢隻，睇咗套007之後改變主意

嗰陣時都要$20,500，而家新款嘅最少講緊$34,000

yes

回到未來

公司的

戴左四年

我知係女裝

巴打，呢隻我都睇中左好耐 ，你拎到幾多折？

我都覺得好正

我最反感係 dw 既 marketing
仲記得當年瓊姐俾人踢爆

呢隻靚wo，幾多錢倒

都幾多人帶pam仔同iwc

咁多人膠錶 中學雞？

垃圾鐵達時

係
利申 中三

準備換帶

其實戴咩錶都冇咩特別
自己鍾意又襯返自己咪得

番工帶精工
去飲去ball 帶撈
出街咪帶dw
帶dw係易襯，關有錢冇錢撚事咩

好似仲未見到有同好

有折先買 平時唔戴錶

鬼域37xx

Watch Series 2

公廁錶

大個仔想買隻精工錶 邊到多款睇或者平小小

有冇人識?? 上網見到

正

60幾歲的1950's 古董錶

好中意舊錶

好似冇人撞

好撚靚

追晒成個post都冇撞錶
表示carry唔到大舊錶

上網見啲人放萬二三左右，但當年父母用三舊水買返嚟

絲打你隻手同條腿都好白滑

好似冇咩同人撞

係邊買

[img][/img]
生日禮物

我都係戴老豆嘅舊錶，多多錢都唔賣，不過我果隻應該都唔值錢

窮撚

終於有同好

我對巴打個thom browne 有興趣啲

唔係呀
一日準兩次呀

陀錶計唔計 冇戴錶

第一隻錶，多數出街戴，但返工好似太casual

新款喎

等同好

你宜係太天真定仲讀緊書

我都係
佢個透底好迷人

開個機械錶post啦⋯⋯

我都覺
我老細十億身家，全港玩錶無乜邊個勁過佢，同過pp 總裁食飯，請佢去瑞士睇廠，都有一樣cheap野，日常都係帶116519

有冇同好

deep blue

吊你 狒狒帶乜撚野錶

amazon 5舊幾水

終於見到自己隻手

唔貴， 1500-1700

點解會轉左位

lm

繼續推公廁錶

易襯咪得囉

輸馬

有無同好

朋友

上面咁少巴打戴NOMOS既
準備出左bonus就屌番隻

屋企人送 帶咗5年幾

窮到燶戴精工

G叔+1

紅針正呀

上面撈又撞 aw又撞
唯有貼隻珍藏出黎

我都係🤔🤔🤔

如果男人老狗戴ob會唔會好柒

帶開右手

唔知邊到買平

屌
條帶好核突

又唔係你帶

靚

你去專門店問佢就會開始同你講歷史
又全人手打磨 又百鳩幾年歷史
造錶個地方又有幾勁又點咁
不過AP除左royal oak，其他全部垃圾

利申：窮撚

普通野 3百幾蚊

男朋友三年前送嘅生日禮物

有無禁cute 呀

巴打，我咁多年黎聽唔少呢啲說話，已經習慣了

貴在十幾萬一隻都有人買

男人手帶隻粉錶

巴打你謙虛喇
你呢隻成廿皮

偽patek

腳 more

得一隻 工作源動力

你教鬆兩格好喎

做咩戴人地隻錶阿 小心成隻手充血

岩岩買
Smart watch

FM有隻差不多的

帶左兩年，好撚花

3年前買咗仮40mm大三針畀條女

我都諗住買呢隻

有古怪

點會冇呢

你用隻腳帶錶架？

我得個掛牆鐘

雖然唔係咩靚錶靚芯
但係我好鍾意

賣下廣告：lihkgwatch@gmail.com

有錶嘅問題都可以搵我

Deepsea大隻佬帶好好睇喎

Panerai係易花

做乜鳩cool到咁

Ap d打磨ok ge

同你一樣，但係錶底正常，500元正

RM
巴打養唔養寵物
利申：識自己去厠所

漏左支秒針

A.lange 都有兩秒款啦

[img]
圖片網址[/img]

幾錢？

我有同學都係呢隻

只係肥肉

人地送既手信

Ching
好似重有粉紅色

原來有黑色

早知叫男朋友買黑色

嘩 陶瓷白咁捨得買呀

巴打們有無情侶錶推介

我係呢2隻

隻錶好靚
請問幾錢

折左25000

帶左三年開始殘，壞左都會買返隻一樣，好好用

做乜拎長輩d錶黎玩，唔係好信有後生仔帶DD2

得兩隻
打算有得升職就買隻gs.戴

我屌
唔係戴鐘呀

鍾意都無計

好白好滑

有用鋼帶介紹

百幾蚊，之前番bazaar工，keep低買左。

我都想知

3714 正價幾錢

識貨
睇咗廿幾頁都冇仲以為冇連登仔戴

巴打幾錢？

上網見水貨舊版全新唔洗兩蚊

好望角有間賣G好抵屌

有無人分享下點解

佢啲錶其實幾簡潔幾靚 但香港冇乜見人戴

好抵呀，快啲買隻

布紋面

同樓主同款
不過黑色,半年前買7xx

好多IWC撚

左邊數字嗰度好似唔平?

哇呢隻咩型號

要幾錢？

116622
本來對勞冇乜興趣，自從前排睇到呢款

可能我天真啦 睇你點睇

咩價位

巴打講有滴水嗰到 ？

Hamilton jazzmaster唔記得咩型號
不過都係幾千蚊貨仔
冇錢買咁貴

靚 易襯

找錯處 我先

想問下各位巴打 呢隻gmt係咪綠針同GMT master II個位係綠字？
因為我有個fd果隻係黑字

自膠 白字先岩

好靚呀

戴左好幾年
我中意條橙針先買

夠你老母生你個死人樣核突？

巴打依隻幾靚，幾錢？

兩隻casio都好靚

新手唔識，通常係咩地方買

新手最穩陣就AD買啦，雖然會貴幾千但買得安心

夠

真係好核突

Panerai 真係好撚靚

有錢唔=有品味

Thanks bro

白字 有無相

有冇noob廠用家？
難分真與假？

慘得過你冇錢？

本身對錶唔係好熟 但上次個精工post見到有位巴打帶果隻好正心引起想買 點知周圍問先知係上一代限量版周街都冇
各位巴打知唔知有咩地方可以買

戴到花晒啦

巴打識J

上星期見到信和有

港紙唔清楚⋯我係外國撚外國買

行貨都唔洗兩萬啦

識野

我覺得似巴斯光年色

不過真係幾易花

我買嗰時13萬幾

無呀巴打

DW 係公廁

綠針綠字，可能你朋友比人呃咗都唔知

周街都係

我女朋友去美國旅行係精工outlet幫我買左呢隻美國brand
本來想要精工既不過佢買錯左

初號機好靚啊

多謝你解答呀終於都等到

好貴不過真係好靚..

講到PAN係隱世牌子咁

行得越多右面棵樹會越高

Panerai啲鋼水差到

呢隻之前友台有人開過POST問上下2個日期D針點教

之後睇真D係貼上去教唔到....笑到我PK

想問皮帶錶點樣清潔
D汗滲晒入去好臭

要咩價位

較到ga wo

呢隻好靚喎
巴打幾錢

平靚正
學生戴已經好靚

水貨 $26000 only , 低玩

Moto 360 Gen 1

無 換帶

幾正

應該無人會同我撞
個人幾鐘意呢個德國牌子

係咪得我一個戴cyma

seiko jj

25000左右
8500機芯
二手

好鍾意呢隻
唔知香港有無

巴打識人?
新版行貨幾錢?

有錢就快d換錶帶啦

利申：20歲，老豆嘅屋企仲有幾隻ap，其中一隻係arnold schwarzenegger限量版！仲有一隻pan記右手表

留名睇richard mille

前便咪出左囉

但我鐘意戴呢隻多D

都係鍾意D玩味重既錶

日本outlet買！

呢隻帶左好耐 應該有5，6年

本身對勞都鐘意既 但無買既衝動
但見一呢款
我同老婆一見鐘情 結果一人一隻

實物係一大一小
影出黎 分唔出

幾錢隻

呢個post好少pam

錶帶邊到買

心水，黎緊想買呢隻

冇記錯好似千五蚊 係英國買
第一次買到中意既錶 好開心

想問買左幾錢左右，仲諗緊有石定無石好

Btw巴打小心個碳殻變返一粒粒碳
好似有唔少人都係咁嘅情況
所以呢隻停產左

香港定價around $60000 左右

即係點
話時話咁樣會唔會升值因為佢停產

佢個殻本身就係用碳壓實做成
有唔少人個殻變返做碳
你呢隻停左無耐咋 市價未清楚
但如果下面呢隻就仲炒緊 停產左好耐

笑咗

水貨
兩隻加埋14萬幾

女裝易搵 男裝難啲

戴緊2隻影左手定右手先岩

呢個網 d 錶大家點睇

一支零一隻好少少嘅

moon watch 又一經典好野

成日比人笑戴緊小童錶

刁仔都小童 但似女裝

日本買返黎

Boy size 嚟，所以細隻啲，實物都好細

呢一隻diver嘅玫瑰金我老豆有
Btw咁應該有得炒

Thx btw! 老實講我唔係幾識錶所以你講乜嘢有機會變咗做碳我都唔知

反正世伯有咁多錶我諗佢都唔在乎
見到隻錶幾新都估無咩點戴過
巴打日日戴唔同款襯衫都得啦

冷門

新買

casio細錶都幾好睇

啱啱買，幫我揀嗰個人眼光幾好

呢隻錶人地送，連咩型號我都唔知 淨係知timex expedition 系列

G-SHOCK仔

巴打個額好似幾高下

巴打呢隻係假野

老豆送

女裝係268622？
我手細如果買應該都會揀女裝
不過對我嚟講貴咗啲，同埋21歲仔戴嘅話唔知啲上司 前輩會點睇我

係
手細戴細隻會好睇啲
岩比例

但男人老狗唔好戴女人錶啦

21歲怕咩
最緊要有多餘錢戴得起 先好買
唔好學啲柒頭 戴假錶當真野 充大頭

有錢人

窮JJ想玩下$2000budget 有咩鋼錶推介

lihkgwatch@gmail.com
要咩可以Email我
我大部份牌子都識人

呢隻配色靚過舊好多

除左Pp同rolex其他難啲

爸打你咩年紀

窮學生 想買Tudor紅BB

話錶升值/保值，90%都是呃人的

Btw 想問下長枝針唔係唔陏架咩？

我相信名牌錶唔升值都保值

如果你買錶黎係諗住賺錢
咁你就唔好買錶
保值起碼個價唔會跌得太多
例如samsung電話就唔保值
但iphone個價會企硬過三叔

2手錶賣出去一定蝕
但睇蝕幾多
有d牌子你想賣人地都唔收
pp/ro/ap 呢d 你想賣就一定有人收
睇下打幾折賣到

今日同聽日都係bazaar sale

讀緊書700蚊表示肉赤

屌你丫 買左幾耐！ 係邊買！ 限量幾多隻

幾好襯衫, casual

深水埗 生記

邊支？計時果支

唔係個三個圈 係出面長有枝針 應該唔陏架喎

我見巴打個隻好似"咩'' 左 係咪有古怪

唔係禁左就郁咩

唔對針

係 巴打個隻唔對喎
Btw 買左番黎無點帶過 覺得好誇張

About Vintage, 藍針黎

點假法？

沒有更同意

膠帶差少少

第一次出糧買

真心求教

戴左好多年 花哂

Seiko

所以千祈唔好單憑睇相就話假野
當然卡都可以係假
利申：做過當舖二手回收翻新

但係有d一睇就睇得出

好靚
好想要

右邊果幾隻

終於有5D44

想買呑 但係五千幾都係石英 買左呢隻

咁大個人仲戴膠錶

機械芯用Miyota 石英就話瑞士芯

有無巴打知澳門邊到有rossling & co

小弟比較喜歡P仔

黑色

488GTB 請受小弟一拜

隻錶上次拍賣會見過

除左Rolex運動錶＋PP某啲款＋各牌子炒款

想問下咩錶？地通特別色定限量款？

真心想知點分
有冇師兄有noob版 同堅野一齊對比

信和地下3350 想屌但係太貴
最後決定屌銀藍色

2年未夠就花曬

貴咁多 睇之前巴打講買果時2200定2500
黑藍色好正

呢隻咩型號啊?

帶左Apple watch 後都好少帶

仲有隻古董軍錶
4幾年 Cyma

點解揀Hublot既

我都有隻一樣色

前日帶Milgauss+橙rubber B 比人話肉酸又冇品味
今日冇問題喇掛

窮JJ

兩年咩錶都花啦
不過Panerai鋼水係差啲

上緊堂

早排見官網話order即送手鏈就扑搥買 比錢時發現仲有減價 好正

就嚟30 唔好笑我啦，窮撚無錢買錶

成日唔小心戴到花晒

唔係笑你 王子個款好成熟姐

Submersible

呢隻諗住keep一世㗎喇，平時好少戴，都無乜人識Tudor

勞力士鬼王系列116660 N廠V6S對比正品

靚野

憑咩睇我隻係noob版

玩具錶

想買隻pam

小妹比較鍾情皮帶

皮帶錶唔防水，出汗，雨天都麻煩難保養，好似係

經常唔較時間

咪咁小氣啦

有留意開一定識嘅

膠帶好睇啲

單隻真係唔識分

可以同你講，假野嚟 ，大家見好就收
利伸:做過rolex維修
同埋
個網想你買a貨梗係講到有幾真架啦

分分鐘兩隻都係真

手錶維修點入行 有興趣做

各位點睇網上賣1900？想買
利申窮學生

李惠利有得讀，聽d師傅講
利申：真係做二手錶

呢隻係咩牌子？

巴打我嗰隻「車」爛咗個crown整唔翻

Thanks

戴左7 8年....好殘
唔洗提我時間快左

睇吓我隻華強北超A先啦

老實平常人分到？

細mm

咩錶黎？

幾錢 ？ 有興趣

有研究開既咪分到啲普通A貨囉

但有啲真係肉睇真係好難分得出
甚至比你拎埋上手都唔知真假～

不過用4-5k買隻超A抵唔抵就見人見智喇